底已起！天水圍欺凌案14歲在逃女疑人落網

一名年僅14歲女童早前疑被指爭仔遭「情敵」召集童黨報復，慘被脫光衣服掌摑，並被對方用火燒陰毛及用木棍襲擊下體，警方事後拘捕兩名分別12及15歲的涉案女童，至今日下午警方再在沙田區拘捕一名14歲女童，涉嫌傷人及盜竊，現正被扣留調查。

叫李凱茵
沙田禾輋村恊x樓12樓xx16室

電話
54095386
55263039

12樓都仲xx16室 當我傻？

唔係當你傻，知你弱智姐

你唔係傻, 直頭戇鳩

你肚餓幫手外賣？

大左一定做雞

再大殺人放火 咁細心理就咁 變態

應該唔會有一大班同門邊拍門邊踢鐵閘之後大嗌“XXX你老母臭閪同我出嚟”啩？

90後黑妹look vs 00後蝗美圖獸獸look

: 90後
:00後

聽講天水圍收到風大王就出獄
成班一早爭住做佢接班人

我就知連登仔弱智先咁寫

呢班入鳩硬沙咀。

隔廿年又一單三五成群

今日直情有幫人上門淋紅油， 睇新聞睇到

女會入沙咀?

x你老母呀 係貼就貼曬啦

唔會

Band2中學

點會將自己IG變商業IG
重咁輕易公開電話

跳制
原來而家仲有本土mk仔

大義滅親

14歲就飲酒

笑撚死

捉唔到d仔？

捉到都無撚用啦，咪又係警司警戒

講到好似依家就一定唔係咁

係咪可以告間野賣酒俾未成年少女

媽 好畢

沙田入天水圍打人都幾遠下

唔洗講全級最壞就係你地兩個啦
敢唔敢一次過食兩枝煙先

單案係秀茂坪

Form1最壞係我同凱茵

咁ON9?

大佬呀 你太高估00後智商啦

推

黃允畋好似係20分神童嗰間
呢期咁多新聞

諗起呢張相

不推不是人

禾巧mk><

光連割席

刷光環

坐完出黎做雞
我幫襯下先

重唔刷幾時刷呀

未夠稱去邊飲呀佢地

未成年飲酒

再推

公屋妹

唔死都無用

佢老母！

唔識教女教到乖d都算
養隻惡魔出黎

連老母都起埋

要起唔難！

屌條死八婆燒得毛咁殘忍
一定扯過頭髮、淋過受害者

一定有更加多既虐待行為未講晒出黎

以前阿妹係學校俾八婆欺凌過
喊到想自殺勁崩潰 嚇死全家
諗起都好心痛

毀壞一個人既自尊
同殺人無分別
希望條八婆入女童院俾人燒返

係唔係都推左先

幾錢q,好想射佢精

起埋呢條友底啦，唔慌好人

拉左就唔好放返佢出黎
遺害社會

拉9埋佢老母啦

12樓xx16室

想屌

仲有盒煙係到

天水圍真係唔是人住

點教女唔洗還

我想知銀仔點

Lm

天水圍不意外

Push

個校長原本打算出個廿分神童提升下校譽
點知出個mk 燒人下體

已經係 唔方似處啦 菊花俾ｍｋ仔屌埋啦

佢老母

mk妹原來仲未絕種

mk都有講道義，有良心！

睇左咁耐硬係覺得爭d野
原來係爭d符號
而家d mk 唔用符號喇咩

唔識突重生咁多件
香港而家真係越嚟越多叻嘅父母唔生/生一個
無文化唔識教嗰啲就生夠三四個，等納稅人養

個樣咁純 做埋d嘢痴線到

咁既瘦弱mk一拳打到佢變蕃茄醬啦

銀仔Block左我

咁都有得笑

沙田入到天水圍？
以前入大西北 又會玩得埋咁厲害

2018三五成群

以柒警案做案例，企係到睇嗰幾條仔應該都要入，不過判好少啫，柒警都只係判咁少

其實幾靚女，可惜學壞

先唔講童黨幾撚仆街
如果條仔咁易比人搶走既都唔方係好男人啦
比你打完個所謂第三者比你得到番又點
on9既

細個唔識諗 大左先會識咁諗
呢個年紀覺得咁樣打人係好型
無事未會周圍同人講自己咁做過幾型幾威
奶野個時未係警署喊咁口

咁細個就拍拖又成 仲要思想咁恐怖屋企都唔知點教
係咪話佢屋企比人淋油紅 但淋左佢鄰居到

d mk妹好正

又係啲單程證第二代 生番咁

做雞一流

銀仔
聽到我濕曬

我真係好想知呢班垃圾老豆老母點教

12樓唔通會係1716室咩屌你

MK大多數住公屋

由頭到尾都係錢嘅問題
第日書又讀唔成又有底搵唔到食真係做雞都唔出奇

不過呢啲女就真係不了

130cm⋯⋯

屌你D手法同大陸喱打二奶手法一樣

//打人咪算囉//

廢柴00後

其實樓主係邊佢地邊個 咁多共同朋友既

打人咪算

呢d時間梗係玩出賣

唔知佢仲係咪處呢？我講緊個耳窿

成條禾輋村第二個字一定係和
嗰位巴打同貼曬無分別
用下腦先喇下次

我反而想知點解樓豬咁多common friends

佢老母唔識教女咪等d網民教囉

近朱者赤，近墨者黑

我就係要貼哂佢出來問吊

夠秤未呀？飲酒

處女機會...1%

告埋間鋪

同沙填入臀門差唔多

打成個幾兩個鐘 事主唔講都冇人理

天水圍街坊係咪當時咁諗：

哦冇事嘅 細路仔打交啫

你應該真係弱智

哦細路仔玩果陣整損啫
佢哋好乖架 冇事嘅
吖我返工先了

13歲dse 20分嗰間中學？

咁都睇唔明？

130

仲要話「打人咪算囉」

冇家教既MK
有報應

打人個個位其實都算偏僻
夜晚真係冇咩人會行

告埋間MK bar啦
入邊都唔知仲有幾多MK

天水圍好多位都偏僻

啲mk妹真係好撚正

毛都未出齊就又煙又酒
唔係笑傲江湖都應該見過下世面啦

可以CALL KFC

感動嘅係 香港MK妹仲未絕種

睇到都覺被人打個個妹妹好慘

推到佢仆街

依家做住公廁先

推到條女俾人輪姦破處

mk原來真係有血統遺傳

呢啲影相effect 似係新移民

分析得幾好

拎去勞教就岩

你肯定係處?

估唔到2018年仲有人會幫fd 打人

後門嗰處

當天水圍市區咩，夜晚大把位無人，自己行都驚

之前叫屌人唔睇證據既垃圾出黎講下野啊!

黑妹LOOK係點?

咁三五成群勁好多

睇晒香港整個交通網絡，天水圍仲遠個360， 好L 痴線

坐完西鐵都未夠，仲要坐等6分鐘一班既輕鐵，痴線架

Whatsapp佢先

又洗腦又怪獸家長，好難唔出事，正正常常都係精英級

飛轉台灣差唔多

130
侏儒？

佢話打人就算<-咁都講得出就已經夠人渣，仲要無義氣割席，正宗無情無義，隨時衰撚過8條ON9

呢啲小蝗蟲入去踎都益鳩佢 趁地淋啦仆街女

起佢底

對唔住，今次真係要講:前世未見過女?法官大人都係咁話

得130係未發育定係侏儒

屌你老母呢D垃圾街童肯定破撚左處，又多條罪衰十一

而家講緊D 12 3歲既人 講咩條仔得130cm on99

第一版都未碌完就見到人懶醒，究竟做乜鳩

13歲男仔平均有159cm
叫矮嘅話 就142cm左右

13歲冇咩好討論 人人發育唔同 13歲比平均矮又如何? 都未高完
長大成人有米8都唔出奇 大有人在

我唔明點解要係呢篇文提及佢身高呢樣咁irrelevant既野姐

明顯諷刺緊d女爭條1米3既仔

咁何必整蠱做怪?呢D笑話又玩到爛

入去坐啦

12 3歲講爭仔 高度都唔係考慮條件之一啦 WFC

等睇仆街

點解個個都生到芝娃娃咁柒

又一次證明公屋撚係原罪
你有無見過私樓出到大王/呢d女童黨?

D幼蝗真係好撚狼死

鬼鬼地篇文的字有大有細好似係的人唔識打字用唔同輸入法咁 都係保持兩秒距離

佢地係咪今日上庭啊？

你真係要搵個例子俾我12歲得130CM長大後有米八
你話五六歲時得一米高就話，六歲人個已經有120CM，12歲先130CM?

其實Confirm左茵茵係蝗咩？？？

事主朋友個老母既文筆都好mk

00後mk妹

寧生敗家仔 莫生蠢鈍兒

個男既係咪就係個銀仔？

篇野打到1999, 好難睇

究竟而班人將來會做咩工
將來分分鐘倫敦金都要degree

其實班新移民mk妹關我地咩事 反正死左幾個都仲會一車車送落黎 天水圍wfc

銀仔得130 ？

Ptgf

呢個真

呢d垃圾入到沙咀咪識d志同道合既mk囉～
出到黎又可以一齊圍威喂！
仲可以吹奏自己入過察好勁好型

鄒細

10幾歲 避得去邊 咁細個咪又係守下行為一兩年 最多入去幾個月又出返曬黎 咁細個就落吧 食煙 圍毆人 將來大個分分鐘 變三五成群

沙田Me

其實可能係屋企比老母女燒過陰毛 所以先識燒人陰毛

燒陰毛要人教先識架?

良心mk

唉!好眉好貌生沙蚤

咁樣要痞幾多碌

對不起所有人

點樣可以識呢啲MK妹屌???

根本而家香港有好多係支那劣賊賤種嚟...同支那烚細路啲手法完全相同...

香港無希望咖啦...屌你老母...你俾稅就係俾錢呢啲食屎狗讀屎片...放左學四圍搞事搞非,

第日香港真係立立亂都似,又南亞又支賊啲靚仔靚妹一地係...呃公屋呃綜援呃飯食!

黑澀會美眉

又花又框，成張車頭相咁

茵茵教返好一定好正

14歲處破左未？

條女咁撚樣衰
條仔唔鍾意佢都好撚正常啦

手

拉埋佢老母臭西？

基本上開嗮欺凌女既地址

深圳既沙嘴

點解只只mk妹都系壽星公頭

東張西望打埋電話去訪問

公屋廢老/蝗蟲死全家

真心

lm

眼耳口鼻都好扁

唔推唔人啦

人渣都不如

未夠18歲，感化幾個月又一條好漢

成件事好老土

系你老母咩 返5p啦柒頭

沙田喎

條女ok

無言，年紀細細就咁樣🤦🏻‍♂️

個腦坐住左？

拉左一個，仲有一班童黨